所有中資銀行MPF,即刻轉會！

除咗向所有中資銀行提款，MPF 可以半自由行
現職既供款戶口定係轉咗工既個人戶口

都即刻轉會！！！！
唔係你每個月出糧都係送錢俾大陸！！！

幫手推post!!!

冇錯，半自由行係每年一次
而且出糧會繼續出舊plan

但你拎走第一次先
就拎走咗最大舊嗰舊錢先！！

如果冇用，講出黎
唔推post

TG @Dr_IncognitoHK

收費比較

最低兩個n/a收費最低
係0.79% 係0.79%呀

選自選美國股票基金

唔好選北美股票基金

收費來源

回報比較

大家快轉